[復仇的F] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第107話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

Lm

留名

今集做幾耐?

25的f

漫畫比魯斯一個挑哂堆破壞神機

仲要係遊刃有餘

咁睇黎悟空比達都可以撚其他破壞神狗

悟飯下集又柒
唔知會唔會出埋局

link?

下集悟飯一個打兩個菲利, 應該要出局了

似係第6宇宙菲利陰悟飯同菲利 想一箭雙雕 之後俾人打柒返
順便幫菲利洗底

悟飯唔會咁早啦 點都有魔童頂

呢個似

有隻手傷左喎

今集比達好有型

百度龍珠超吧見到有

Link 呢？
搵唔到

漫畫廣告定成集漫畫？
有無link呀？有貼一貼唔係好難姐

悟空幾好打
都係一招破壞收悟空皮

撳入去頭幾個post已經係喇,真係唔難

菲利真係會洗底? 專登搵佢出嚟代布毆照計應該講佢有D大陰謀先係, 講佢從良似乎有D唔合情理

如果比達真係俾魔封波秒左會即刻唔撚想睇

龜仙人係呢個大會做得好好

武天老師

真係幾難,自己google 易好多

agger

屌 比達駛鬼變超藍先整得爛機械人個耳塞咩

龜仙人呢兩集真心寫得好好
有返初代嗰種好高尚既地位
連比魯斯都認同佢

相反柒飯

又要係到鳩up又要冇link

快啲出場啦
係到篤眼篤鼻

魔封波真係好撚勁
想當年布歐篇應該用佢秒布歐呀嘛

配角入面龜仙人今次大會真係塑造得好其他二打六(無閑天津飯嗰堆)都係為出而出
野比飯應該唔會下場就收皮掛雖然佢留係到都唔知有咩用

又話連播2集既？

十月

下集似係藍色菲利收皮掛

比達今次威返次

一早就覺得兩個菲利只會互相出賣

乜嘢出賣呀
根本就無合作空間
完場邊個宇宙輸就消滅嫁啦
你話投靠第六宇宙就投靠到咩

屌你老味，悟空可唔可以搵集唔鳩

悟空對吉連有偷跑
想睇自己google

21號

好想買

藍色菲利連菲利一半都冇啦

佢變BLUE係因為佢嬲ja 唔關事嘅

車尾燈都見唔到

好撚on9,原本ok好feel,佢一爛機械人個耳塞
同悟空爆超藍教龜仙人一樣,即刻屌0左聲

但要忘記曬之前既力量差距,或者當佢平衡時空咁睇

其實龜仙人比佢威下冇咩所謂啦
始終冇龜仙人就冇今日嘅悟空
悟空所有嘅知識 武功底都係佢教出黎
超果個on9悟空就咪計啦 我都唔明有讀過書點會咁on9

唔係有無所謂既問題,係前後連貫既問題,係鋪排既問題,
唔通我話餃子無得威好慘,又整集比佢同菲利打咩

我覺得今集啲畫面冇咁崩 係咪錯覺黎？

我見到官網話同One piece合作？

最後悟空個畫面幾正

7達又柒 比人魔封波個姿勢同個樣
出到來諗住爆SEED點知又比仇人走甩,執得個機械人頭,霸氣盡失

唔係全部都fan made咩

link呢屌, 又鳩up

其實爆超藍應該可以整爆個樽
或者係最強既封印樽

今集嚇鬼死
以為真係江湖傳聞跟住個次序西走啲人
好彩比達最後冇事
比達如果真係咁快退場
真係唔係好接受到

佢未柒住去挑超蓮機應該都唔會退場住

不過魔封波連超藍都爆唔開
又真係好似屈左少少

戰鬥力最低果3個out曬
無閑同龜仙人都叫有貢獻
天津飯真係唔知做乜9

屌你老母link 呀

但比達好似打得好辛苦咁

撒亞人淨係識一對一

集集都要鬧真係好鳩

悟空忽然又唔識用瞬移

比達明明實力差一截都比人封到
然後封完應該好似上次條友咁出得返黎架

總之有一千萬個犯駁位

真心定假腸

唔係講現實合理性喎，係個故事同個個世界觀入面喎

下下都咁答咁就任何劇情都接受到啦

咪鬼用呢啲理由嚟開脫啦
搞笑日常小雲秒殺比達我就接受到姐

點解封唔到
係咪有咩誤解

好似話實力差太多封唔到 咁比達又真係可以秒殺第6菲利 不過你可以當佢果陣係超西 唔係差太多 唯有係咁解釋

如果咁都封到,佢地一開始成班人諗個戰術已經錯左啦,成班人圍埋一齊做乜尻
一齊去捉啲人比龜仙人封算啦

悟空 魔童 龜仙人 天津飯4個輪住出

我係咪眼花

1號龍珠停播 播2集op
8號op停播 播2集龍珠呀嘛

反智式「合作」

其實冇話差太遠封唔到 不過可能會死啫
不過其實都唔洗帶樽 魔封波就咁拋敵人出場應該都得?

話反就反到魔封波
隻藍色野出三檔致敬海賊王

所以要拖到8號先同吉連打

以前天津飯已經睇一次就學到啦
依家啲人咁勁可能睇人睇都識學反彈

鬥反 好似打羽毛球咁

結果龜仙人就算出局,但都叫做唔係比人打輸咁出局
算係咁,相反其餘兩件輸大意

我已經唔撚想理戰力差距

但係見撚到悟空諗住去求龜仙人
竟然用無印跑過去 WTF???

最尾預告同個死肥閪仲好興奮咁打緊

悟空快啲死撚左佢好冇?

悟空去到救佢嘅話
比達就冇機會俾人誤會架喇

如果悟空從一開始沒存在咁比魯斯搵邊個參賽？
魔界王達普拉神職無得參加
天神神職無得參加，大魔王封左入樽
紅衣軍仲存在，蓋洛博士無左復仇動力未必研究人造人

1 也多吸光怪
2 M字實力同菲利同級個潤腸咀
3 菲利
4 菲利爸
5 傑克隊長
6 布歐 比魯斯比能量佢復活
7 天津飯
8 龜仙人
9 無閑
10 阿樂

呢個陣容去打真係唔洗1分鐘比人秒左

係動畫組快啲死

悟空冇存在嘅話根本打都唔洗打

諗諗下7-10都會比大魔王殺曬
菲利無悟空亦變唔到金菲

所以得布歐一個分分鐘連第九宇宙狼人三兄弟都未必贏到

布歐仲要唔比用吸收

吉蓮向一拳致敬
對鳥生明失望

以比達性格應該變成最好戰力

動畫組成班都冇睇過龍珠

有交打超既悟空話老婆都可以出賣
龜爺爺?一陣再救喇

比達

今集比達一開始擋彈果度型到我忍唔住睇左幾次

最下面個4條廢柴換做其他精英兵團

其實吉蓮就係1號英雄

屌，漫畫正好多

用破壞神互揪做全覽大會

仲有其他細節幫動畫執手尾

好想知第4宇宙個兩件咩料

我最近先睇超, 睇到黑悟空果度,其實黑悟空嘅出現係咪一個Bug?
札馬斯換悟空身體係因為悟空去左搵佢,佢輸過比悟空, 但搵佢嘅原因係佢嘅氣似黑悟...
姐係如果悟空唔去搵札馬斯, 佢根本唔會知有悟空呢個人, 亦唔會出現黑悟空

另外有一到唔太明, 黑係現代嘅札馬斯, 當主時空係A, 未來杜格拉斯係時空B, 咁黑悟空係唔係來自時空C? (時間接近主時空, 悟空同樣有去第10宇宙搵佢, 只係比魯斯冇殺到佢)

動畫係交代得好on9 唔好睇動畫

漫畫係 札馬斯睇神tube 第6宇宙打第7宇宙
見到悟空有超越神既能量覺得人類危險 加決心滅人類
再殺佢個師傅再用時介去收集龍珠換身體
所以係無見過悟空正係tv見過

明白哂
就係諗極都唔明, 原來係動畫組on9

同時因爲大杜
搞到本來個歷史 札馬斯會轉悟空個身體 依件事
令到超個時空早知佢陰謀 所以又變左另一個時空既野
Z <超<第6宇宙vs第7<札馬斯換身份<再去無破壞神既時空（大杜既世界）

同埋破壞神帶悟空見札馬斯只係令到
札馬斯個滅人類決心加快左進行
原因唔夠悟空打同破壞神阻住
Btw只係動畫交代得唔夠好

所以大杜第二次黎左之後又整多左個時空出黎, 即係依家嘅主時空...
好多時空

我好鍾意比達次次比人激嬲果陣爆seed果下

漫畫D破壞神的性格好似同動畫的破壞神感覺好唔同

漫畫幫動漫執好多屎

如果悟空唔搵全王既話根本8個宇宙就死硬，比賽反而比一次機會佢地生存

ON撚鳩，根本悟空遲去搵全王一步就8個宇宙冚宇宙產。
點解咁撚重要的劇情動畫會表達得咁差..

漫畫28得張情報圖
急不及待

20倍超藍界王拳打唔郁吉蓮

有link啦

比魯斯輕鬆1個打11個破壞神

咩丫
第1同第12唔係免戰咩
點解好似一直唔記得咗咁

動畫係垃圾
見人問大杜篇，諗翻起我以前都去研究咩時空
根本就係動畫交待得差

漫畫應該未講到呢樣

呢集咪講咗

最新一話漢化

姐係就算唔係悟空,比魯斯本身已經係一個犯眾憎
不過比魯斯實力係破壞神入面就呢集睇,起碼頭3位
應該得小丑神同老鼠神可能可以同佢打

動畫d 細節位真係要靠腦補
漫畫就解哂動漫d無聊位
其實動畫都有講過唔係悟空比機會就收左皮
但句野無頭無尾唔知做乜

托破都已經係破壞神候補 我自己就覺得小丑同比魯斯應該差幾遠

漫畫既進度先正常
29搵人加修行
30搵埋菲行正式開始

莊子

已經將動畫悟空on99嘅責任推開左
ja係邊個宇宙要版破壞根本唔關悟空事
全王本身就想減少個數目 幫悟空洗白左

畫功每次都有進步

動畫都係話全王本身想減少架喎

之前動畫維斯講其他宇宙有人類比破壞神強,而個破壞神咬手瓜仲贏過比魯斯
個個都以為講緊小丑神,然後吉連就係果個比破壞神強既人
今集漫畫交代番,原來係老鼠神 對應番動畫,老鼠神個宇宙有2個隱型人無露過面.....

姐係照推斷,有機會力之大會場上最勁既唔係吉連,而係老鼠神個宇宙一直隱藏既個兩條友／其中一個？！

係超既世界,無限可以同超藍打,所以菲利爸都可以同吉連打

小丑做左8千萬日就想退

比魯斯做左2億年 好似係

動畫本身都係啦

係鋪排搞到真係因為悟空on99 但無計啦大佬 瓜田李下 悟空個排做開on9野

漫畫全王冇咁on9

比魯斯隨便一訓都幾十年

？？

其實動畫版我印象都係咁嘅意思,維斯都有講過,不過交代真係好差

比你講起,一開始上前圍比魯斯堆破壞神有小丑神,但都輕鬆比 比魯斯避開晒

想問下點解比魯斯同象帕係孖生兄弟

唔同宇宙

動畫係後面話搞力之大會先講番話想減少數目
而家漫畫係未話搞力之大會之前已經由全王話想直接消滅, 順理借呢個大會兼娛樂全王

全王個跟班好屎, 全王郁一郁就震哂流哂汗

而家只係做SHOW, 咪叫全部破壞神都要參加囉
除左1, 12之外都未講仲有邊2個免戰

lm

自膠先

依家有咩網可以睇番z?

2億年
小醜比起黎短好多好多

小醜會唔會係呃托波？
小醜表現到壞人咁
托波又咁正直
感覺小醜唔想有人類勁過佢

如果當時成功推左悟飯做主角 大家估依家龍珠會係點

變左校園漫畫，講讀書

同意
之前上網見到係吉連+on9仔+自大仔打第4宇宙個兩個

以一直以黎既手法吉蓮未必係最強對手
但而家兒童向好難講

可能係附身系能力者，控制吉蓮同托破

吉連對個隊長彈開
其實會唔會吉連唔係為左正義加入
佢同悟空一樣都係想搵強敵

第六宇宙都係 有幾個都未出道

一拳吉蓮

漫畫幾耐出一話？好似有排等
之前又話要追返動畫？

漫畫最新一集 眾神跪低 得悟空同大神官幾個企中間 好有西遊記大鬥天宮個feel 好型棍

一個月一集

黑悟原型
六耳vs齊天

漫畫好睇好多

我係超級比達

從來無講過一定係個個宇宙的人先可以做個個宇宙的破壞神
調去分公司坐正做經理吹咩

同埋水平高其實係人類素質，即係文明
未必係指實力

唔知啦 今集大神官話破壞神都係各個宇宙的居民代表

代表無話明係土生土長
到宜家都未有破壞神的詳細資料
界王神就有

隱藏人應該無料到

講到界王神，第十宇宙應該唔止一位甲界王神啊？

唔會死一個就收破壞神皮 咁好笑啊

如果真係咁，比魯斯 應該一早死左

Z設定係再細分成東南西北
超設定係得一個坐正，老界係退休人士
我估係咁

就係咁，係大杜個時空，界王神死左所以比魯斯死左
你應該理解，當年五個界王神只有肥的大界王神係真正
其他都只係assistant，可能打到得返大同東界王神時
大界王神將個位俾左佢，自己去挑布歐

咁肯定?我唔係咁睇,隱型人係老鼠神宇宙架BO
今場大會關乎宇宙存亡,你認為老鼠破壞神會唔搵果個勁過自己既人參戰咩?

果兩隻蟲點睇個樣都唔似勁

今集畫風好似由頭正到尾

果d只係東南西北界王
唔係界王神

次次講親呢個話題，就硬係會有條友走出來話東南西北係界王，而唔係界王神...

以前肯定就五個都界王神,其他咩都冇講
依家就得一個,可能全王將公司架構重整過呢
之前鳥山夠講過變咗得三個界王神
總之佢暫時冇提唔好理住都得既,慢慢等啲大全集出

應該勁 之前官網透露過人物介紹
嗰兩隻蟬可能係主將黎

明顯因為破壞神出現，加力大會
變返一個界王神避免太多人物出場

布歐睇個樣都唔似勁啦

我意思係唔會勁到吉仔lv
有 twist會好睇，但無伏筆支持唔掂

唔係實力型，但都可能成為到大威脅未定

係界王神黎架，宜家知界王神親自講
所以我地有時會叫佢做東界王神，老個個就叫老界王神，方便分
所以我傾向覺得可以同破壞神做一對的只有一個，可能係當年大界王神想提拔後輩先一次過加職位俾幾個後輩做東南西北界王神，而最後死的就係大界王神，所以死前將個位俾東界王神

漫畫好睇咁多 鍾意左比魯斯好撚勁

睇完漫畫覺得超藍比古洛同比魯斯應該最多55波

本來覺得比古洛好抽啲

不過都唔會有機會再見到比古洛

仲係接受唔到 咩能量太強大 令到能量做得快
而加快分體
明明都食左仙豆

強行將比古洛分開 濕鳩撚過布歐時屌

有幾多人會追睇龍珠的同人漫畫？
啱啱追完超次元亂戰，有冇其他好睇的同人介紹？

龍珠真 講悟空回覆返撒雅人凶殘本性

超次元完咗啦咩？

超完佢都未完啦

緊係未啦..

次元亂戰d故真係完整好多

邊撚隻眼見到我話 因為射波搞到分體
佢係因為超藍 先搞到加速分體而唔係 射波
漫畫 波都未射 就分撚左體啦

超藍比古洛應該比比魯斯撚狗, 垃圾合體札馬斯都已經同佢55波, 最多比佢同某個下位破壞神同級

耳環會分體本身已經on9啦
冇哂特色

唔認同，我覺得超藍比古洛應該同比魯斯有得打
動畫唔好當真,龍珠超動畫算撚數啦,亂7咁來,睇下就算,漫畫先好認真睇
同埋就算動畫都明顯比古洛lead住合體札馬斯來打啦,點會係55波呀ching

漫畫超藍比古洛壓倒性屌打合體札,儲氣出final kamehameha時
界王神直情驚訝話：比古洛的能量，難道已經連比魯斯大人也...

界王神識條鐵

耳環會分體 已經 失去左比古洛果種無敵意義
比古洛比格比達完勝當初除左加成
其實係時間無限制

漫畫撚鳩仲要未開全藍mode

界王神覺得比古洛有比魯斯既力量=唔夠比魯斯勁

之前睇到依篇野覺得幾好笑

東界王死前都係唔肯放過呢個世界，未來就咁俾佢搞到連渣都冇

用龍珠分又好點都好
限時就一定on9

比古洛2次解體係因為東界王把口而唔係1小時時限

幾好笑

真係似層層啦，因為格瓦斯都唔知點解比古洛咁快分體。

好正篇文

明明悟空同比達都已經係神

又話帶左耳環就做左半個界王神
加上 都唔明札馬斯點解唔會分體
當比古洛係人類合體 比達悟空都係
正係悟空佢地分體已經

漫畫講扎馬斯會分體

錯啦
漫畫係爛尾 係幫唔到動畫兜了
佢地分左 之後係合返埋
之後仲越打越多

但係碎片再生返個人出黎 呢d劇情真係好老套

唔懶係絕望啲既冇藉口揾全王

唔關幫唔幫動畫兜事啦
根本兩邊都好柒
個故事就係想寫札馬斯殺唔到要靠全王出手
再帶落兩個全王舉辦力之大會

但漫畫局住跟動畫走向，所以都算被動畫拖累